[一人一句自創]感情台金句大會

説愛愛情情不在 叫春春來來又走

工整嗎?

ching來句吧

我迷失在.* 這場_×°愛情遊戲

mk 出局

但他不配做對象